不搭貼有口號標語的士

呢班的士狗撐林鄭😡

有冇都唔撚搭的士狗喇